Title: GMOメディア株式会社、EZSMSと連携しメッセージアプリ「freemlトーク」にて安全に認証を行う
Date: 2013-03-20 09:54
Author: Iqbal Abdullah
Tags: ezsms, smsのapi配信, gmoメディア株式会社, freemlトーク, アプリ
Slug: gmomedia-ezsms-usecase
Summary: 「freemlトーク」がEZSMSを導入する

[GMOメディア株式会社](http://www.gmo-media.jp/)、(本社:東京都渋谷区、代表取締役社長
森輝幸)は、この度株式会社Xoxzo（本社：東京都台東区、代表取締役：イクバル・アバドゥラ）運営する[SMS（ショートメッセージ）配信APIサービス「EZSMS」](http://www.ezsms.biz/ja)と連携しメッセージアプリ「freemlトーク」の認証を行うことになりました。

以下はGMOメディア株式会社担当者からのコメント

> スタンプ／絵文字／写真を送り合えるかんたんメッセージアプリ「freemlトーク」にて安全に認証を行うためにEZSMSを採用いたしました。
> キャリアを問わずSMS送信が単一のAPIで行えるため、システム開発の効率化にも繋がりました。

【GMOメディア株式会社について】

[![Gmomediaロゴ]({filename}/images/client-logos/gmomedia-logo.gif)](http://www.gmo-media.jp/)

住所： 〒150-8512　東京都渋谷区桜丘町26番1号 セルリアンタワー
代表： 代表取締役社長 森 輝幸
設立： 2000年10月
URL ： [http://www.gmo-media.jp/](http://www.gmo-media.jp/)

【株式会社Xoxzoについて】

![Xoxzoロゴ]({filename}/images/xoxzo-logo-02.png)

Xoxzoは、2007年2月に設立以来SMS技術を中心に自社サービスを開発、運営をしています。「**継続改善**」をキーワードにしてお客様のニーズを満たすサービスを目指しています。

住所： 〒110-0016  東京都台東区台東 1-9-4 松浦ビル 5F  
代表： 代表取締役　イクバル・アバドゥラ  
設立： 2007年2月  
URL ： [http://info.xoxzo.com/ja/](http://info.xoxzo.com/ja/)

